成日踢波踢到腳板底甩皮

啱啱踢完腳板底又甩皮
勁大塊，兩隻手指拍埋咁大
廢事條條fing一野剪撚左

d人話原因係跑個陣重心放左係嗰個位
到底點先可以將重心攤返均全個腳板
有冇巴打有同一個問題？

襪嘅問題？

對鞋太大？

你跑嘅時候轉方向 急停 呢啲動作隻腳指公硬食架喎

着白飯魚定波boot

唔夠厚？利申着旋襪

Boot

屌，好明顯唔夠厚啦

草地石地好撚大分別